紅牛對紅牛

今季有兩隊紅牛入歐聯

如果都成功出線，之後淘汰賽對陣會點？

係咪可以報定打假波先？

紅牛會出線

過到我地曼聯先講

上季都有兩隊紅牛

佢兩隊之前歐霸咪對過啦

同組都試過啦